急問!狗狗幾日唔食野唔飲水...

代女朋友出post問

是咁的，佢屋企隻史立莎12歳。

今個月21-22號開始食狗糧同零食都嘔返出黎，23號朝早開始有小小痾就帶左佢診所。

驗左血醫生就話其他好正常，懷疑佢係腸胃炎就幫佢打左針止痾止嘔同開左特效藥。

個日夜晚都係無胃口食野飲水，食藥都係開佢口先食得半粒。

到今日巳經3日都無食野飲水 藥到佢口都吐返出黎好難逼到佢食

諗住聽日睇多次醫生 睇下點解決

打左幾多日止嘔針?
我嗰陣隻狗腸胃炎 連續打左三四日 嗰幾日先餵到藥同肯食嘢
因為一停針 佢又係食咩都嘔返出黎 D藥效無咁快

同埋腸胃炎 嗰陣獸醫有開抗生素 有無開俾佢?

狗仔差唔多係時候都會唔食唔飲 要有心理準備

好果年紀細都唔會咁講 但十二就 有可能

23號個日打左一次

同埋佢啲牙齒又鬆鬆地同甩左好多 所以唔敢大力逼佢食糧同藥...

今日佢屙尿係有啲黑黑地色 屎就轉頭答你....

我希望係因為屙嘔先搞到唔食野唔飲水....

如果真係腸胃炎 起碼要打2-3日架支止嘔 同埋一定要有抗生素 因為有病毒或者細菌

同埋尿黑黑地個到 佢係咪食錯野黎或者細菌感染?
如果可以第日睇帶埋俾個獸醫好D

有無照xray? 有無機會異物?

屯門有冇話邊一間獸醫診所比較好

睇開太子間非牟利
幾有心做

我隻臨走前一晚都唔食野飲水，享年14歲
唔係咒你朋友隻狗，不過見歲數差唔多，最好有啲心理準備